0-3

好輕鬆

係唔撚係路啊賤種 人地疤狗咁多傷兵都炒你

下....得三球炸？

你隻TVB狗死番去TVB區啦

14分

贏波梗係慶祝下

唔意外